{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098409?place[place_type]=GID&place[gid]=1098409&place[latitude]=37.9546239591&place[longitude]=127.4781379918&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀크키즈풀빌라"
    },
    "text": "一度訪れたらまた来たいミルクキッズプールビラはプールが魅力的な場所です。 このペンションは加平旅行の際、子供たちと一緒に素敵な思い出を作ることができる周辺の観光地が多い場所に位置しています。 他の加平キッズプールビラと比べると、ミルクキッズプールビラはいくつかの強みを持っています。 予約からチェックイン、チェックアウトまで親切に応対してくれるサービスと子供のための目線でのサービス、そして、清潔度がとても良いです。 このペンションは地域住民や加平旅行客に多くの人気を集めています。 訪問者が常に満足し、これからの縁を始められることを願っています。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者やペットの出入りは禁止されます。 紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で無料で利用でき、客室は禁煙です。 客室プールをご利用の際、ぬるま湯やお湯を選択でき、追加料金がかかります。 水の高さと大きさは客室によって異なり、メゾネットタイプの児童や幼児と一緒に利用する際は安全に注意してください。 このペンションはお客様の快適な時間のために無料Wi-Fiとプールを提供しています。 このペンションは、多くの人に再び訪れたくなる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ミルクキッズプールビラのチェックイン時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラには最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ミルクキッズプールビラでは最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはミルクキッズプールビラに入室できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラでは火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラではゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラではプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ミルクキッズプールビラではプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ミルクキッズプールビラの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラの客室プールを利用する際に追加料金はありますか？",
            "answer": "客室プールを利用する際にはぬるま湯やお湯を選択でき、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ミルクキッズプールビラではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ミルクキッズプールビラではすべての客室で無料のWi-Fiを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 493
    }
}